國安大法好 陳肇始防疫措施記者會

國安大法 同 防疫措施有咩關係

會唔會全面封關

300 武警有無做隔離？

齊心抗疫去咗邊？

睇錯法輪大法

國安大法勁好多

可能想告鳩d病毒

點解佢地唔戴銅心口罩